世界大戰 中國史上最型運動員

林丹：

張繼科:

正皮: 林丹
負皮: 張繼科

食屎有幾型

一定係潛水王子甴曱平

孫楊

郝海東

件衫咩質料

孫中山 護法運動

好樣衰

個樣柒到

真心，方力申

易帝

張繼科靚仔喎

冇霸氣

中超球皇艾克森

李可

尿紫楊

毛澤東 2萬5千里長征

200斤十里不換肩都勁

YAO MING

游水好勁個中國人？

林丹有種自信嘅氣質

勁到癲睇親都想笑